有無識警犬真係內疚辭職

有無人識警犬真係內疚辭職?
如有,文宣組幫手出文擾亂警犬情緒
用例子打動班仆街,令到佢地每次面對示威者都猶豫,或者倒戈支持示威者(雖然無可能)

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？

有 全家都受唔住

佔中有
今年無

語言偽術，邊個信真係內疚？
612之後唔辭？

無 全部垃圾

佢哋唔做狗可以做乜工

唔識 因為絕交哂 坐驚犬office都係

None 尤其有個Singh 做督察 上過報嘅 話示威者抵死
屌你老母

無 全部狗黎 唔會後悔架

冇 有親戚做警犬
佢地全家都quit哂大屋企group
警犬照做 全家斷六親就可以了

咪撚ff啦

好似612感情台有巴打話想飛左條差婆，點知條女先同佢講遞左信

識一個 佔中果期做返人

點會內疚？人地只會覺得係我地有問題，黃屍暴徒，打得好，警察好辛苦希望快d完。
點都唔會改到佢地，一早洗哂腦做得狗，你估仲識思考？睇下佢地越來越失控就知

去左集中營洗左腦?定點
基本惻隱之心(人皆有之?)而已,sorry,唔記得對佢地已經唔基本

有，轉左做法庭

無,成班仲係FB話打人打得唔夠

識幾個學警走咗返出嚟發夢

仲諗住打動班狗

要走嘅一早走晒, 淨底嗰啲你覺得係人係狗？

一早絕晒交就算內疚都唔會知

真係洗左腦
講得出警察唔帶委任證係冇問題